El siguiente script fue creado basandome en el script compartido en la siguiente ruta:

https://github.com/Gajasurve/Blacklister-IP

Se agregan las funciones de poder analizar rangos de Red, archivos con IP o pasarle solo la direccion IP.


Cualquier modificacion, bienvenida SEA!